你叫游乃強情何以堪？［sosad]

游乃強：身穿白衣不等於參與打鬥，
無能力「全部人抄晒」，又舉例稱「百幾黑衫都唔會抄晒。」

但今日買支電筒就有意圖犯案、街坊行過就拉，一單已經發生罪案唔做野，一單咩都未做就入你罪，完美表現軍政府嘅雙重標準同橫蠻無理

大家都係行山杖跟身啦

俾記者問野又成日走，唔好問點解有人話無一個係無辜啦